所有「 比啲時間我 / 不如我地冷靜下」都只係拖緊你

唔理你係表白咗，等答覆
定一齊左，然後嗌交

講得呢啲說話既都只係拖緊你咋傻仔！
係冧你 係冇野既 仲浪費時間講咁多？
一早就一齊咗 / 拖翻你隻手仔喇

人地都唔識珍惜你，你以為你會仲等到佢？
走喇

加油呀你一定要

仲慘撚過直接同你講分手

係呀

大佬你一係就直接講 唔好一味拖
唔好淨係識得話要我顧下你既感受

你又有冇諗過一個想同你一齊既人 無了期等緊你既答覆既感受

揾你又驚比你覺得我chur你 唔揾呢 我呢段時間點過？

真

請你盡量殘忍 給我絕望原因
要徹底 痛我心令我死心
我 不想記住遺憾
利用我的人生 悼念這舊情人

同PR講「返屋企等消息」差唔多意思

HR

我真係想比幾日自己諗清楚架
點知轉頭佢去搵返個ex
比我睇清楚咗呢個人
有冇寂寞難耐到咁阿dklm

其實由對方講冷靜既嗰一刻開始

你已經被判死刑

等同痛兩次

屌然後轉頭就同第二條仔出街

聽完都知對家係仆街 正常應該直送疏遠

我反而真係想問下你地既諗法咼

你地有冇真係打算過答 好呀我地一齊？

表白答比d時間我
通常都代表成功wo

咁可能係我問題